杜汶澤喱騷新女好撚正！！！！

gfable

利申：打手

程美段

係好撚柒正，有樣有波

下面d comment係咪女嚟，好撚葡萄咁，又話人姣乜乜柒柒。

Renee正d

樣7

樣係sweet啲 不過無咁淫

覺得樂撚作狀

不過我屌

原來上過美女廚房

Renee好好多

以前個D起碼無整 屌你依個整到咁樣

個車厘龜都變哂樣

臨場轉數好似莊端兒好啲
不過

見到對假波好唔開胃

我受丫

好假

樓上彈個班，法官大人...

renee 戇下戇下個樣先正

講轉數又唔夠莊端兒快
講gfable又唔夠Renee嚟
佢似想學Chantale咁走放蕩路線但佢又做得太over

條新女著車厘龜件衫
個肚腩突曬出黎

佢心口咩事

牙占就爽啦屌
食咗renee

邊撚個占

我就覺得好假

唔係話條女唔正，但感覺有d做多咗
睇到中間有少少尷尬，唔夠自然，出黎既感覺反而冇之前咁好

好撚做作 不了

似大陸妹

根本就係

對奶好假下

跟明日花個整容樣嚟整？

假波假樣

都唔知佢做乜撚嘢

好假喎
又樣衰，講野又over
莊端兒都正過佢
貝依霖尾燈都見唔到

我老婆仔梗係正

扮撚晒白癡妹咁左揈右揈
時機又唔啱又唔自然
見杜汶澤個台近期紅就癡埋去搏上位
支那混賓妹呢隻臭雞唔慌好人

個身轉黎轉去un上un落咁撚特登
仲要假波

利申 屌

咪就係呢個

之前呢度有人講過佢 , 整容假波, 想出位,佢條仔幫佢影意淫相, 萬聖節定聖誕節著件情趣護士裝落lkf 痴洋腸

佢恨上位恨到出哂面 cheap到

有線球彩台牙占

Renee正好多

樓上好波

唔係同依雯一齊咩

等睇連登gay佬講deadpool

笑撚死我整容雞

扯旗

對腳

咁撚樣都算cosplay?

前美女學徒程美段向G界KOL又邁向一大步

好撚作狀 可能係床上都會作狀
法官大人 不了

d反應唔錯

呢隻雞都吹奏

樓上嗰啲唔撚洗再講
你唔屌慳返 我一定屌

係咪我眼花?
點解好似keep 住彈彈下咁既?

一般貨色.jpg

我屌埋你地果份

好撚做作

Renee世界第一

巴打咁劣嘅女都食

佢對波硬度係咪碌柚咁

我望住條女覺得個感覺好奇特
論樣同身材我應該好撚buy先岩
但又唔知點解完全冇淫念
可能浸膠味太濃烈

ahjim1110

對上一張有renee既合照係10月

詳情唔知啦

because u dont like fake ball

第一眼望就幾好
望兩望覺得好假 無論個樣定動態都好
Renee正好多

之前以為好撚正follow咗ig，望咗兩日個膠樣頂唔順unfollow 翻

整容整撚到咁
你叫自己老母去整 都可以有佢咁靚啦 ON99

反應又差 又作狀 仲要膠樣
貼錢都唔屌

renee 都已經大到仆街

成段片係度跳下跳下郁身郁勢 咁撚做作
對波又唔識彈 硬過石頭

低級雞

佢係咁fing對波做乜L野？
唔係大就一定好嘅

gfable?乜你搵開雞做女朋友架？

對波真定假呀
大對唔合比例

Renee真波 如果真係擺出黎唔會細過唔會細過佢佢

好撚正呀呢張

只睇Renee Chantale

哩條女正
好過renee幾倍
快啲train下佢，轉做全職

隔住個mon都聞到㓎膠味

對波高到上頸

正架

不過整容整出嚟

屌你下鄂骨想點

要轉先有新鮮感新發現既
好似個轉輪咁 唔轉就卡死左係度
假設關係良好 轉到咁上下又會轉返返黎

Why not both

淨係睇nico
寧波人

算唔算犯法
他人賣淫為生

叫佢唔好再fing啦
好撚煩呀

假波

明日花昨日已開

成個連登應該識佢 你唔係唔知嘛？

個車厘龜頭都變哂樣

但真係有腩#

一句講哂 有得屌 屌到佢發發聲

我要Renee

不了不了
唔講佢個身體真假
佢個人假到呢

鍾意佢係貪佢雞味濃過家樂牌雞粉？？？？

好個樣好黑人憎

夠喇

樣、波、性格都係假

J就J啦， 搞到好似揀老婆過人世咁做乜鳩

好正好可愛 樣靚又大波

雞味濃

申利：有得屌好多人都會屌

j左

有啲似橋本有菜
仲要大波

去日本出道啦

阿強呢？

全身都假
莊有肉地正好撚多

貝依琳先岩

莊端兒對波正好多
新呢個對波望落好硬好假
點跳都無動感

呢條女好撚作狀

比起renee嗰啲 呢個新女太造作 好似淨係想討好杜汶澤唔好睇

Renee大得黎成日唔覺意露少少好撚正

車厘龜頭大

吊唔撚想睇佢呀一星期一集唔好請隻整容雞出黎浪費大家時間啦

真係好懷疑條女成個人除左皮膚同內臟,有幾多係真野

程美段，你地唔要，等我黎

唔駛左Fing 右Fing已經得啦

一直唔明點解打飛機都要諗條女真波定假波
又講到好似真係有得屌咁

有得屌就唔洗打飛機啦

乜都假架wo,
又作狀
整到幾靚既但係真係好假，d反應同表情都係

企就企，個身係咁扭黎扭去想點

個鼻

唔係唔鍾意杜汶澤，但覺得而家一鳩大事回顧同為何深夜總是餓越來越悶

支那賓妹雞 假波假樣 你屌埋我嗰份

利申：Renee打手

隔住個mon理得佢整邊樣
J左先

假波之王

樣假，個格又假，
都唔知有咩噤正

我淨係想知佢扭撚夠未

呢d女做sp有撚得輸，身材好又夠姣，床上一定好反應會死魚先

真係雞黎

想屌

好撚正啊

巴打屌開假波

真係好撚正

我都係一睇就留意到呢個位
好礙眼

貝依霖 > Renee >>莊端兒 (夾得太勁) >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 新女

見到個腩唔開胃, 個胸好似D美國AV咁撚假, D面型又奇撚怪

好撚煩係咁扭黎扭去 假到仆街
講野個嘴又好唔自然咁
D互動講野又充滿住假味膠味
走去玩直播扭黎扭去引人打J就OK 同杜汶澤拍呢D綜藝片就不了 破壞哂個節目娛樂性

成到成個節目cheap哂
杜生唔好用呢條女啦

雞都高尚過佢

放左粒震蛋入去呀？每分每秒都扭身扭勢

假你地咪一樣狗衝

利申:覺得好正

好低俗
100毛D片有意義又好笑好多

g

樣假波假,一睇已經知係出黎撈嘅.

杜汶澤成個主要係曬波，然後而家比人話掛住露波

識佢真人 見你有錢會埋你身 好識用女人個D招數

假樣假波假反應
咁都j得落

對波九成假
所以幾大都無用

其實整得幾靚

呢D女先正, 大把野玩

連登仔就係咁好笑為反而反
覺得暴露去睇返tvb啦睇dodo姐

幾正

Renee 正好多倍

成日扮唔明d淫gag

要谷上位，做得over左
要睇波我寧願睇莊瑞兒，大撚到

Renee最正

係咪你一路劣鳩劣到部機郁咗呀

成日扭身扭勢，好淫下

隻車厘龜好立體呀！

本來好憎呢條女

但係睇完條片就發覺
原來有我屌既話都想屌下

不過只限拎黎屌 咁既女過人世不了

有少少肚腩先正

講到好似你有得揀

利申:屌

牙占之前好似忙住搞生意
不過renee都好耐冇po同占既合照，有佢樣既相都唔多
同之前比係差得多

話假果d你地唔屌我屌
BTW，Renee世界第一

貝依霖正，轉數快口才又好

以為你講viutv 小占

第一次睇，
原來走低俗頻道路線
粗口 加 淫意 ， 正喎

呢條女好耐之前已經出晒名成身上下無忽係真
去電玩節露肉搏出位
點解又翻兜上黎成班又乜都唔知咁

Renee一直有個毒撚肥男朋友
利申：識

一早估到硬係有柒頭要出黎講「講到好似有份屌咁」之類既說話

但係我都要照講
因為我琴晚睇完條片直頭會覺得所有既男人睇完都會有同我一樣既感覺
而所有既女人都會好憎呢條女

條女好醒，好知節目想要乜
如果喺電視台呢啲要執生嘅專業造假節目係好work

但youtube唔係呢個世界，YT要既係真誠同成長，而唔係想要個Lv 50嘅踩場入黎

承上
莊小姐同Renee 真係暫時最好佢地兩位

Renee最醒

Chantale轉數最快談吐最自然
有親佢嗰集就勁撚好笑

佢做天才bar至好睇
冇佢/其他女頂 就會好悶
杜生成日重複d gag開始回塘

除bra個個係邊個？

但我好唔鐘意盧覓雪

我都係
不過以節目計
佢係有效果嘅

淨係個樣，俾人個feel
好黑人憎
我不了

are u serious

天堂與地獄
一啖砂糖一啖屎

要我砂糖送屎食，我情願唔食
PS睇chantale同Renee only

全身都假
完

留意下尋晚個集杜文澤都唔敢望佢，好避忌咁

佢應該知呀田好憎呢d

動漫節見過 整還整 但真係幾撚正

法官大人！

程美段係中菲混血兒，阿爸係香港人，阿媽就係菲律賓人[6]。佢喺北角培僑中學畢業，之後喺2017年報稱做復康護士[7]。2018年佢又同傳媒講佢讀緊醫科[6]，但係其實佢係讀復康服務高級文憑。

上次影相都請人食波餅
條女咁姣, 當然要小心啲, 一陣家變

依家班女好正, 整容技術普及,
好難搵到個天然,
女藝人 , 公司要求, 最少都要微整形, 用玻屎酸整個下爬 , 收窄鼻頭.
佢對波都好大機會整出來.

蒙頭可入閘

老老實實
你要aa胸定假波吖

aa for sure

想比10個正皮

老婆唔掂
屌依個正

乜莊端兒轉數快咩？

好整容feel

呢個擺明係姣西黎。
成程係到搖下搖下咁
呢啲女拎黎砌就一流，但上節目唔得。
佢轉數又唔快，係咁講淫野。
條女擺明出黎搵老闆。

利申：我屌

乜撚野對波好大機會整出黎

rose ma 贏佢幾條街啦

名副其實 plastic surgery

唔得WO呢條女
睇女還睇女
但呢種女真係
我寧願睇返之前嗰三個

Rose ma 係正 但唔會贏幾條街囉

係到彈果啲人真係痴線的

屌你上面張下巴圖唔覺得核突架？

車厘龜咁撚大波

平時杜生成日講淫嘢flirt啲女都冇嘢但今次呢條女杜生都忍唔住叫佢咪講因住田蕊妮上嚟斬佢

睇留言都知D人唔撚中意呢條女啦 做作到死

最撚唔好睇係佢。

YT教父

仲over過莊xx
renee同chantale最正

仲成日輕輕一夾對奶之後擰下擰下個身。

但對奶應該係假，仲有個樣都幾假。

不過杜生幾條女都好重雞味。。。

條女肯投資落硬件
再upgrade軟件做姣婆
擺明出嚟搵食
我覺得唔錯呀
最少人地有付出
唔似班港女話人大婆著衫唔好睇

時事台？

莊端兒轉數唔快啦，做live個集係咁比人屌

又狂講粗口又不停講淫野
套野都好差喎

點睇都係chantale最正！

呀杜生都頂佢唔順啦
仲吹奏黎搞撚笑

睇片我真係唔識睇係假波
但一睇相就個假到仆街
樣又係
同埋條腰真係迫9曬出黎 好想打7佢

盲撚左？

點解隻車厘龜好似變咗奇異種子

屋邨妹質素

車厘龜好正

假野同堅肥妹我揀肥妹rose ma

fake ball

Renee正好多 呢件好似企街北姑

貝依霖最撚正 不過真人ig都係有少少懶矜持

把聲尖到有啲煩

本身唔知條女係邊個 一打開條片就好唔舒服 得對波
其實其他女仲正 三個都有唔同特色 睇得好開心

波ok
樣合格（係腮骨好怪）
但屌你老味啲對答完全唔掂
聽到佢講嘢就覺得好煩
又成條片係到un來un去

一句講晒 Chantale哥啦屌

情願屌盧覓雪都唔屌呢條女

咁又偏激咗啲

快 想睇

lm

痴線，係咁蹬做乜柒

俾我一定屌到佢個西着火

擦鞋擦到

同埋佢成日彈黎彈去Fing 黎Fing 去好似睇緊美國D B/C 級片咁

睇左
又無想像中咁難頂喎
good to have
咁當然renee正好多啦
明明著鬆身衫都仲見到勁大波

Renee識貨

如果玩少啲彈彈波已經加返幾分

動漫節見過程美段, 直行直過冇興趣影佢

你on9
Renee對奶sip成條浴巾落去，又成日扮撚哂蟹
盲嗰個係你

打個飛機都咁撚揀擇

佢條仔係攝影師黎
成日幫佢影埋啲裸照 係佢面前比啲朋友睇
佢仲要扮曬怕醜咁
實情係唔知醜字點寫

假到仆街

有得屌你屌唔屌?

renee最好睇
成日俾杜汶澤撚化戇恰恰咁唔識俾反應勁好笑
其次就貝依霖轉數夠快有時仲可以串返杜生一兩嘴佢又駁唔到
莊瑞兒就不過不失無乜驚喜睇係睇對波
呢條新女

賓狗不了

呢3個都幾好

隻手仲要突登㩒番條罅出嚟

仲要好唔自然地喺度郁嚟郁去 好撚嘔心🤢

假撚到仆街
有睇開viutv就知

佢個腩同我媽咪個個有得揮

Renee 純好多
呢條女雞味濃

條友好姣。。同叫雞無分別==

靠樣靠波上位既女 純

renee靠波？

有次杜汶澤，叫佢唔知chok枝乜，係咁搖

咁就叫靠波搵食

好似蒜頭

成日扮純情做淫野

咁你屌左未啊 柒頭

博士黎喎 咁識睇 邊忽整左？

無留意過條女乜水 節目包撼哂 原來假波
屌 當我無講過

又整得幾正 不過對波咁硬膠

第一次睇唔晒成集
條囡太浮誇
好地地一個煮嘢食節目就俾條女攪炒左

莊端兒最近個妝唔得 , 不過有身材有錢

想阿澤搵mangie同佢個大波波妹Eva 一左一右
@evangeline_wong
@mangielo

佢老婆就黎斬鳩佢